侵侵需要您捐錢捍衛選舉的公正

President Trump needs YOU to step up and DEFEND the integrity of our election.
Contribute now!
捐錢啦

推

Trump要眾籌
搞乜

非美國人捐得咩?

非美國人唔得

要美國連登仔先捐得

有美國銀行戶口+bank card捐唔捐得?

規則
我是美國公民或合法接納的永久居民（即綠卡持有人）。
這筆捐款是由我自己的資金提供的，並且沒有其他人或實體向我提供資金來進行這筆捐款。
我將使用自己的個人信用卡而不是公司或企業信用卡或發給他人的卡進行此項捐款。
我至少十八歲。我不是，也不會代表公司，勞工組織，國民銀行，沒有綠卡的外國國民，聯邦承包商或任何其他聯邦不允許的來源出資。

我係要捐你吹咩

點證明係真阿

自膠

5毛窮鬼+冇綠卡=死撚開
留番D大餅課落棺材

香港人點捐？

綠卡先得

你係U.S. citizen or lawfully admitted permanent resident (i.e., green card holder)就得

Doesn’t matter
Solomon 魚retweet 的

知唔知對家只計一個彭博 身家已經係佢20倍

琴晚po過俾連登仔罵我on9

個website要有美國手提電話先捐到
我係公民都幫唔到了